(棒球)MLB季後賽討論區

終於爆post

去到postseason先第二個
下年推快啲

Aaron Judge HR

基襪場波悶左三個鐘，終於有高潮

Giancarlo Stanton Standing K

金寶

今日比人k到

Kershaw只係用投完6局60球

下，第六局開始已經緊湊喇喎

個人觀感唔算好緊湊，純個人觀感

有冇直播link

爆到1個post我都好感動

因為最後3局北佬㩒屌紅襪

如果好似隔離npb推得咁快就好

問題始終係無人即討
希望 CS/WS 啲時間啱啲 大家出多啲聲

都係
本身都想睇kluber vs verlander
不過2am

我睇完kluber vs verlander 結果另一場ALDS就第6局先醒到

聽日等睇yankees打爆price

playoff 嘅 david price

Playoff 仲要係對洋基嘅david price

喺ptt見到

MLB／隔14年演基襪大戰 A-Rod、歐提茲打賭

洋基與紅襪相隔14年再度在季後賽碰頭，上一次交手擔任中心打線的A-Rod（Alex Rodrigu
ez）與歐提茲（David Ortiz），現已是FOX Sports球評，兩人在節目上為了挺自家球隊打
賭，輸的一方要穿著贏球球隊的全套球衣，到休息室一起接受香檳淋浴。

洋基與紅襪上次在季後賽交手已是2004年美聯冠軍系列賽，紅襪在歐提茲第四戰再見兩分
砲的幫助下，演出0勝3敗的大逆轉，最終打破貝比魯斯魔咒，拿下相隔86年的世界大賽冠
軍。

歐提茲帶著四枚冠軍戒出席節目，並向A-Rod炫耀著今年擔任紅襪春訓客座教練的他，還會
再添一枚，對於誰能贏下美聯分區系列賽，歐提茲當然選擇紅襪，他開玩笑說：「我們贏
了超過200場比賽。」紅襪今年季賽拿下隊史最多的108勝，歐提茲補充：「加上春訓跟季
後賽。」

A-Rod則說，紅襪確實在8月初橫掃洋基，不過最近一次系列賽是由洋基拿下2勝1敗，證明
他們狀況正好，也帶來信心，投打以及牛棚陣容完整，有一搏的實力。

歐提茲挺效力14年的球隊十分合理，不過去年世界大賽太空人與道奇打了7場才分出勝負，
前6場歐提茲全都預測錯誤，就看今年能否重新證明自己。

Lm

第一局就爆

1st inning就HR

一貫水準

一局一支 yankees都幾和味

換了

1.2局就玩完

on9 8th 9th 保送曬
david price唔通要好似上年玩長中繼先會好?

Price真係廢到笑

季後賽 era 破7真係唔係人人做到

1.2局比人打落場 張約仲要咁貴

今場冇咩懸念

田中playoff有加成
上年佢爆seed我仲記得
季賽有d廢 一到playoff 變超人

red sox 後段棒次真係同湊數無分別
就睇betts JD可唔可以打啲 home run追番啲

J Kelly fight club個鬼妹幾得意

屌 Betts pop fly

追番分先

觀眾好慘，俾hr打中，但係攞唔到個波

田中黎料

唯有捉住佢啲fast ball嚟打

Sox 食晒田中啲Split finger

睇下今日NYY bullpen會唔會放火

田中連6局都投唔到 咁保守

Sanchez

滿疊全疊打

sanchez 再打多支 熄得機

Gary Sanchez 2nd home runnnnnnnn

3-run homer 嚟

係喎屌
改判左

班red sox fans喺度大叫 the yankess sucks

嗌咗price sucks先啦

red sox成班好似唔想打等輸咁
Judge個上壘笑死

double play

出Britton唔出Robertson

Judge 今日好勁

Chapman啲fastball球速慢左咁多

Red sox唔樂觀
Bull pen唔夠抽 棒唔夠平均

捱唔捱到sales 第二次先發都係問題

進攻連結真係好差 成日明明安打數唔少但就係冇分

洋基屈在個個都有機會 連Sanchez 今年咁廢都有機會比佢撈到一球

CPBL出現第一次Perfect Game

佢地件波衫好搞笑 咸蛋超人

投咗perfect game但係要walk off home run先贏到

Rockies真係好撚慘
比Brewers屠

Braves 都係 水平唔同

Acuna Grand Salm

Muncy

新手想問下如果一二壘有人，然後四壞球保送打者，一二壘既跑者係咪會上二三壘，形成滿壘？求指教

係

就係呢下決定勝負

唔係，係Alex Wood 自爆

係兩個季中big name助人 第9局連K
Machado series 1-12

從一開始就覺得 trade machado多舊魚
最要trade bullpen 就 Axford Madson

Game 3輸嘅話 game 4 都冇得唔出 3 day rest嘅 Sale啦
今晚唔睇Astros出線 聽朝先睇了

又出Severino

lets go red sox

眯個勢好快就會俾人換走

開始放火

Yankees 啲後生仔幾有心去hustle

燒得好旺

仲唔換

留低滿壘俾Betts

滿壘+無人出局

walk

完了

3run double

爆炸

清壘

最後1個out都無

Two-run triple

到底上一場係田中投得太好定Price 個yankeesphobia係全隊debuff

唔關事 price playoff=屎
一場先發勝投都未有

同埋佢本身都跌watt 怕洋基係附帶

10-0😱😱
完啦好嗎？

個一壘審笑撚死我
全場焦點

爭咁遠都call out

唔想睇落去

洋基個bull pen 全mlb唔排第一都排到頭三
Aaron Boone換投手咁猶豫玩死自己

1 out full base 失左5分先換Green 完全係當季賽咁打 竹

作為基迷唯有祈禱聽日sabathia可以壓得住red sox打線

腰斬好嗎

Austin romine

holt cycle

輸到咁聽日可唔可以重捨信心都成問題

我記得今年regular season試過red sox大炒完yankees之後嗰日yankees大炒返red sox
(定調返轉?唔sure )

今日red sox破紀錄

聽日應該c.c先發 跟住happ 都會入埋bull pen

其實red sox條打線有斷層 唔好自爆既話 識止血就得

要沙胖唔失分應該難 但失3分內退場靠打線應該大機會

HOLT都破
Cls

屌你個caption

Well... You wanted Boston

holt仲要不嬲比人認定係個4a球員

今年cubs
Kris b成季都打唔起咁好似

bryant 傷left shoulder 之後連個收棒動作都變左， 呢個休季真係要好好養傷

唉屌 其實預左今年冇可能ws 但估唔到會輸Rookie

Kris似係成個機制出左問題 好似王健民咁 傷完腳抬腿動作差少少就崩潰

同埋d sp真係不如預期 4條a 都唔多掂，尤其日本仔 咁貴買翻黎爆

都有運氣成份既
後面係新仔+捕手 pitch
但前面都把握到真係幾勁

CC開始爆

1分先

3分

正！yankee輸到仆街

頭先bottom 5th都幾惡頂
好彩淨係失1分

Sale

王牌當後援用?

kimbrel頂埋呀

Yankees仲有機會

monkaS

完

win

boston advances to alcs

呢場真係好睇

屌你金寶湯係咁自制驚險場面

要畀太空人屈g了

red sox win

先發得田中做到野

等睇a-rod著red-sox 波衫入red-Sox bench

最尾個out我以為not in time嚇到我癡線

Sevy今年差左好多

上半季=cy young
下半季=3a

一出黎又walk又hbp

Btw 戰犯除左教練一定係呢件

唯一一分打點係wild對綠帽 壘上有人廢一半 得分圈有人直接宣布出局 成個series仲廢過山齊士空揮王 真係新一代季後賽之蟲 [black][/black]

海賊王都廢 但呢件4番真係廢到出汁

其實可唔可以將後援拉上先發啊,洋基牛棚咁撚多人

其實打線問題最大 假先發都冇用 而且Aaron Boone 真係太唔果斷

STANON 新一代殘壘男都唔敢棄用 有危機又唔敢即刻換投 個benpen咁多人都唔換先係問題 最多咪sp當假先發用

呢個換人季賽就話冇問題 季後賽唔燒bullpen=超級大傻仔

有預感今年ws 都係上年嗰2隊

對red sox 有信心

有冇d 咩網有d球員嘅介紹 ，我只係有特別留意洋基，對其他隊無咩印象

Josh hihi咗太空人

Sport vision 運動視界
入面有好多詳細嘅文章，可以去睇下

作為紅襪fans基本啦

預左 呢隊太空人唔hihi太屈了

我諗alcs應該會好睇過bos vs nyy series

不過game 2唔駛睇 cole vs price

識嘢

Game 1 Verlander vs Sale

Josh hihi埋釀酒人 ，聽日等睇kershaw發威

Didi Gregorius 要做TJ Surgery

SS仲要Rookie都要做TJ

怕咩 佢好快hihi埋 Dodgers

只要有機會係對手都要hi

Btw 想睇一次酒鬼拎

Dodgers 打Brewers又幾好睇喎

kershaw放火

我正想講其實Brewers打線都幾勁
佢就黎個wild pitch

屌你接得咁靚點知係catcher interference

個捕手

兩個error

妨礙+回傳球接唔到

仲唔換走Kershaw+件捕手

Kershaw都贏到既話
Brewers真係有機問頂NL

咁道奇仲有柳賢振同Rich Hill都好可靠

新手想問下呢球係接殺打者，跑者回本壘得分？

係,再加上捕手error兩個跑者可以再推進下一個壘

韓國肥佬都ok hill就...
brewers個bullpen真係好撚癲
但係可唔可以keep到咁多場
都係一個疑問

年年Kershaw季後賽都廢 自帶靈氣
佢今日有一半係守備放火 咁多失誤投手心態都易出問題

道奇打線自己沉先係問題 Machado 開門紅都可以冇串連

投手反而唔算大問題既

Hader第三局了
之前咁多場季後賽都係投頂盡一局
睇黎真係搏老命 希望可以頂到咁多場

要換啦掛 Hader成季得一場投過完整3局
失投變多係時候換

屌4x球 聽日唔駛出

官方紀錄 佢最多用球數之前係41球
最多局數係3.0 得一場

呢兩場下一場佢都冇出

咁耐無見urias 一出嚟就比人炸

守護神自爆年

金寶湯爆完呢件又爆

酒鬼守護神唔係Knebel咩？

如果唔係turner無啦啦so真係

原來now星級體育冇MLB

有喎，fox 咪播緊

DL完好似比人爆到落3a

呢家關閘投手算係Jeffress啦

我覺得如果唔爆應該唔上Knebel 不過我都係記錯 的確少睇酒鬼

Wtffffffffffffff 5;6

runner on 3rd, 2 out, tying run

FT 5:6
屌 個bullpen 危到

jt 係咪好怕高波

琴日比josh hihi完

Milwaukee 聽日仲有冇bullpen可以用

咩台 點解我冇

fox : 670,671,672

書僮loss

再唔係去 reddit 搵 link

聽日唔睇酒鬼了 4點幾cls 早d訓 起身睇v王對sales
聽日red sox唔拎一場先基本就係0:2開局

Price 第二先發點樣對cole

睇左幾條link
唔怕聽普通話用vpn 去連麥卡貝

咁多條link最順就係台仔link
Reddit 好多link都會斷斷下 好煩

Reddit d link 好多都好順

a rod 找數

可能我4g唔夠快 外國link 成日lag
不過reddit用到就用reddit 台仔講波好悶

chris sale

連sale都爆

紅襪個ace好廢

又爆唔晒， 不過都6x 球了

Turner 今日百屌成材

對面verlander就keep住強勢

依家verlander 都危危扶

bb 連發失分
同sale 2nd inning有啲似
只不過verlander啲控球無sale嗰局咁離譜

wid pitch

講完就燈

Joe Kelly

red sox bullpen無人信得過

太空人嬴波真係要多謝個3壘手
雙殺甩手

3b 擺nunez/devers都係窿
cora不如試吓lin?

6 inning 又穩陣返
90球喇

洋基老友：David Price出場

自隊 Matt Barnes先係
頭先立下眼好你似David Price

又放火

BOS個bullpen真係

其實sales有責任
4局用左95球
對面v廢老4局用50球

根本強制自己bull pen提前上場

但佢地個bull pen又唔係酒鬼咁

Kelly仲要食左1.2局無失分 個3壘自己派膠

話說頭兩分都係個三壘失既 夠時間到位但手套錯位

我覺得今場應該可以追翻局

1：1

Bullpen決定勝負了

話説想買mlb野有冇地舖係冇咁大路

上個月去南泡 搵左成間舖得一件red sox hoodie 更加唔好講MK個間

9成都係yankee/道奇 雖然我知買既人大部分係冇睇棒球

Rex sox算好 上年太空人champ左 香港都搵唔到太空人既野

上網訂啦 香港搵日職野都有機 mlb

咁樣得分

保送+兩個補逸

呢間野d衫真心唔得
d色錯哂亂9黎
見到都唔開胃
韓仔野

德福果間mlb行過都唔想入
成間都係洋雞
d款同色整好懶係潮咁
香港有冇地方搵到正常少少既mlb tee

我次次都台灣買
無係香港買過

頂實

金寶湯竟然冇爆炸

即刻2支hit

1：1

唔好燈

最尾安全下庄

燈到0:2真係收得皮

除左sale同price

都幾鍾意kelly

對kelly唯一嘅印象係打9 tyler austin

西門町有間旗艦店超大間，我幾件number tee都係個就度買

每次去我都係呢間入貨

門口有個王建民像企左係度

住美國表示直接上官網買

下次去望下先

明明南泡KBO幾hit

都唔明點解明洞間MLB都係乜柒都yankee

Buehler仲投第7局
結果

道奇真係廢到喊
bellinger真係笑死
9下 2 3壘有人0出局士氣波 佢第1球就打個內野高飛 之後滿壘又2條廢柴上黎食k

鍾意左酒鬼，希望ws對red sox

Btw有冇手足覺得Yelich個樣有啲似達哥

Yelich靚仔好多

聽朝睇我襪

滿疊

2保送

4：2

8:2

GG

jbj gs

Osuna雖然我唔識你

但係多謝你

估唔到Eovaldi今個post season咁穩

Jackie Bradley Jr

道奇酒鬼要打牛棚戰

Dodgers進攻頹到

第10局

麻煩友machado

我估12完

狂燒牛棚

肯完未

cody救全家

dodgersssssss
bellinger!!!!!!

今日NFL冇波睇就轉過黎睇MLB，好想brewers贏呀

一壘空既
咁都唔放 抵輸

個二壘都偷得啱啱好

酒鬼輸得好on9

1壘包空都唔攞edge 根本唔應該比好球佢打

引誘球打就打唔打就算

睇嚟Kershaw只係喺系列賽第一場發瘟之外，其他場次上場都好可靠

kersh
#LADetermined

devers

咁都判out

太空人冇運

咁都判妨礙

太空人

jbj又hr

你一拳我一腳 精彩

jbj again

2 out wild pitch 送runner上scoring position真係好傷
尋日brewers 今日astros

金寶湯

好撚驚

3：1

仲諗著太空人可以反吸

嘩屌

bregman...

Red sox 最尾危撚到呢

金寶湯又靠隊友carry攞save

滿疊嚇死

sale應該出game 5

屌出kimbrel已經驚
仲要佢6outs

real?今日至話未必得喎

唔係肚痛 game 6 先出咩

今日

我old news

琴晩睇話出院

我old news

分分鐘e rod
Price係bullpen投咗噉多球聽日投唔到

聽日會唔會e rod + david price
price當長中繼咁用

想睇Price

個3條整死左支2分炮既茂利會唔會俾人打

小熊fans二號
不過我覺得嗰球betts係可以接到/撈番入場
btw price聽日先發

預咗聽日對Verlander輸硬 老虎舊部對決
咁應該Game 6 Sale Game 7 Eovaldi

岩岩開始睇棒球，你地通常用咩網睇？

mlb reddit

上年WS Game 5

太空人生死戰

個左線審靠害

J.D

should've called out on last slider

Gurriel同Price磨咁耐

Price今日幾勁

係咪玩撚完

3run

又osuna

price反常態

追返一分

好在一分炮

差唔多收工

gel得

Kimbrel同Price今日都好正常

final

Red Sox win!!!

price勝投
大奇蹟日

Jbj MVP

觀眾mvp

屌joe west, 黑鳩走Astro

無論red sox對邊隊，我估都會sweep
最多對lad會輸一場比clayton kershaw

dogers最好打到game7 比我襪抖多2日

總之唔係dodgers就ok

前田健太呢?

Maeda做RP唔會SP啦

同意 今年al同nl實力上始終有差距

估唔到太空人會咁大比數出局
以為Verlander可以拖多一場

倒水

肥仔下下都比人打中

4分鐘失4分，仲差啲比個投手安打

Ryu

3：3 game 7 ready

同上年達比修 決賽有咩分別

Dodgers

g7出Meada 仲好過walker/rich hill啦

好期待chacin quality start

yelich sole shot

Cody two-run shot回敬

Hader真係cls
比紅中你都打唔到

輕鬆食左3 個innings

Taylor

一換走hader即刻有危機

Puig

咁早用jansen

7下出jansen

Kershaw 做終結者

用左15球就搞掂4個打席 9th inning仲夠用

似jansan throw到尾啦

換咗PH啦

又出kershaw守尾門

kershaw post season 好依有save

好想睇price vs kershaw

冇可能了
Kershaw應該係對位sales

Price 呢啲貨色 整個Rich Hill都夠抽啦
BTW如果紅襪world champ 林子偉會唔會有戒指 係咪台灣第一人

王建民09年應該有戒指呀

美普國科

王建民好似有
Btw好想睇林子偉上場

我都係
佢季尾個轟代表佢已經準備好

Marlins 簽咗victor mesa jr 同 victor victor mesa 2兄弟

本身都係得orieles同佢爭

唔知今年有冇中下游allstar球隊重建出走

Segura Snell呢類後生細球隊all star

snell難啲啦 rays都開始收成期

睇左一季 未係好識分強弱
淨係知 ray同Marlins長期冇乜人入場睇同榜尾

Marlin有個台灣投手 所以間唔時有睇

第1戰:Kershaw 對 Chris Sale
第2戰:柳賢振 對 David Price

還我美普國科

Kershaw第一局就失分

兩分

kemp

一分

Chris Sale用球數好似有啲多

追番

Sale要爆了

應該又用Porcello中繼，睇下進攻點

又Double Play

safe成步都 call dp
不過應該無分別

wow 收返 JDM again!!

Jd Martinez 真係癡孖筋

挑戰番

又lead翻2分

Let’s Go Red Sox

Game 1!!!!!

alex wood又放火

道奇

3分全疊打

下場韓仔對Price

客場柳 vs 美普
打擊戰

bos lead 1-0

David Price嚟料

道奇唔係又輸多場呀

牛棚又放火

Kershaw同Ryu都輸
LAD會唔會俾BOS橫掃

投手黎講Jansen 係咪穩定d..

Betts

轉個頭前田就俾人換走

price又贏

Cora又然

洋基老友

冇波睇就靜到
唔知聽日JD會守咩位呢

唔係話RF
Betts去second base咩

聽日red sox 右投， dodger 一定出一堆左打， 再拉打去右面場比betts 同JD 應該守唔多住

聽朝有無link可以睇？

聽朝上reddit 大把

Game3
Betts留係RF,
JD係直接換走Andrew Benintendi企LF

jbj 做乜柒

Pederson

以前覺得manny machado好勁
宜家好憎佢

Machado以為自己homerun

Walker Buehler

7個shut out inning

jbj

Jr: shift丫喇,打支HR睇你點shift

JBJ

出Price
Alex Cora大膽到

Diu Price

話口未完即刻發作

David Price

dodger go go go

bellinger

Bellinger

so fucking close

Berlinger

太慢了

Dollar per time黎講入場睇MLB真係抵到爆

有得咁計? 轉inning又幾分鐘 換下人又幾分鐘 每球投球又分幾兩分鐘

Manny

坐係個stadium個時間係咪最長先

weekend 冇野做去睇下波就一日都幾好，依家又要出街但唔知做咩好了

manson 投左兩球就換走，有預感新出黎嗰個會爆

12局得4支hit

Red Sox 連先發都用哂咁制

eovaldi應該長中繼

聽日可能出erod

仲未完？完左第10個inning 就出左去冇睇

我想訓教呀
打完未呀

Núñez

唔好傷呀

機會嚟喇飛雲

Dodgers infield

Nunez搵命搏

之前唔識規則，而加睇睇下開始明，睇落又幾好睇

dodgers近乎玩完

基本規則應該唔難 但係仲有好多複雜規則 D球員都唔清唔楚架

次次去到2 out 都過唔到咁款，投手最大心理關口就係2out...

如果唔係腳傷，Nunez應該跑到返黎，多一分保險分。

唔係掛

咁撚樣都可以save

你講個swing? 有得商榷

nunez又搵命搏

Nunez真係體育精神既典範

好撚型

成支bat過左個壘仲要確D乜

屌！二壘咁心急

2:2

屌
做乜撚

屌....

多得個左線審
屌唔撚睇

整支good bye home run la

其實佢企番穩仲有大把時間

不愧為主場
比塊草救咗一命

The Longest World Series game in history was 1916 Game 2. Babe Ruth threw a complete 14-inning game as the Red Sox beat the Dodgers 2-1. Game time was 2 hours and 32 minutes.

14 innings 兩個半鐘

如果紅襪champ就希望利記首奪英超冠軍,班主攞雙冠

點解唔係passball?

一百年前節奏快好多
係而家先越來越慢

打左6個鐘

宜家打咗6個鐘 都差太遠喇wa...

Babe Ruth投14個inning 現代棒球無可能出現

現代係出好多只係對付一個打者的中繼投手

宜家係red sox投手打擊?

dodgers大難不死 睇怕red sox今場無望喇

其實啲棒次點計
睇咗一年都唔知

東岸都2點 不如打夠18局兩場啦

比賽前manager排咗1-9既順序
比賽途中唔可以轉 如果換人就換返同一個棒次

兩隊今場用左幾多個投手??

dodgers仲有投手可換
red sox乜人都換晒

Pitcher幾時要bat?

通常排佢最尾

規例上你鍾意排1-9棒次都得
不過一般投手都會擺第9棒 因為投手一般打擊最廢 而且要保留體力同避免受傷

另外,
National League (NL)投手先要打bat, American League (AL)投手係唔駛打bat 會有一個球員去代投手打bat

去到World Series, NL隊主場既話投手就要打 AL隊主場既話就用代打

又要nunez救世?!

仲有3個鐘唔夠就有得睇埋CPBL

勁到cls

巴打都有睇開？

仲有日本大賽

前田睇個樣想死咁

15局破WS紀錄
估唔到要同時睇埋
喺日本打緊嘅
紐西蘭對澳洲欖球

0 out 一二疊有人

雖然我一向支持日本球員 但係呢個moment我好想佢俾人打爆

兩隊都唔支持食花生 但係唔想咁快3-0 最好打夠7場
死三壘

out了

亞洲投手始終經唔起壓力。。

呢球前田做得咁冷靜咁靚

冇乜 有睇下精華咁

終於明點解一場要咁多後備

CPBL一隊勁到一面倒 睇下4-0定4-1啫

現場睇過KBO NPB

未去過台灣睇cpbl

郭泓志退休

點解頭先0out 一二疊有人個陣 , 唔打sacrifice fly? 要打bunt?

台灣氣氛好嘅，睇下女，場波就要預佢2E起跳

bunt理論上係易過飛球進壘既? 飛球打好遠都未必上到三壘 不過都估唔到前田咁穩咁勁

話説點解child登棒球po要分兩個

明明都已經少人睇

Lamigirl

守得住

前田

三壘有人先做到sac fly
頭先一二壘好難 如果打咗地波出嚟仲會俾人double play

bunt係正常策略 成功的話就二三壘有人1 out 要攞分就易好多

樓上有巴打講完亞洲投手頂唔住壓力，前田即刻解決哂三個出局數

大好機會竟然連三疊都上唔到

現場睇過cpbl 無乜人 但好氣氛 d野食又平

女黎講我覺得富邦靚啲

平時笑鳩香港friend要晨操睇波
依家比人笑睇到深夜點半都仲睇緊
都係瞓算

咁都STRIKE

我冇記錯 連台仔都屌 打左10年都係得4隊玩

16 ready

日職同台灣都有班啦啦隊
MLB唔興依味
反而NBA NFL有
不過有時啲ball girls都幾正

我八點起身睇呢場波都好眼瞓架.... 果邊宜家係2點?

red sox 係咁真係冇投手可以換?

球證都眼瞓

仲未打完呀？
我屙埋屎，吸完塵換埋床單喇喎...

差咁多

好似韓職都有，我見ptt話lamigirl 都係韓職抄番黎

皮費太貴 太多球員 市場根本無咁大
除左籃球 華人社會好難搞到美式運動

得返Pomeranz 同SALE

其實無晒投手會點
最尾果個要無限投球?

仲有Pomeranz同...Sale?

界外

搵個infielder投

嚇死

係 或者野手上黎投 今年好多

屌嚇到個心離一離

球員都眼瞓
十八個鐘後又打過
夠唔夠休息

我中部 一點半

幾單假波搞得太差
同埋台北無似樣球場
4隊一年打足百幾場真係唔掂
matchup太少

會唔會真係打7粒鐘

聽講話想好似港超苦力咁

搵沖繩一齊打

16

想做project肯完未

好似搵左澳洲，下年會先打二軍

直接派隊stay台灣？

好似係，無詳細睇

其實台灣勁唔勁

見有幾個打npb kbo 一兩個打mlb一軍

係 不過下年下半季打二軍 之後睇下實力先再傾點玩
澳職自己都係隊隊成班外援 去到台灣可能又搵番d台灣人入隊

呢邊都打完半場
可以專心睇16局

整體實力好參差啦 職業隊係亞州都係俾日韓禁住黎打

韓國都打左一半

可能打到五點,鯉魚龍同一線鷹爭日本一ge第一場開波都未完

我已經係十點幾先開始睇，都睇到好眼瞓。

屌我食完飯返嚟都仲打緊

Eovaldi投到80球都仲有98mph 痴線

想問佢本身係先發定長中繼黎？

17

17局

佢應該係第4戰先發黎

先發 季後賽先轉中繼

計埋regular game 一場最多打到幾多局

史上最長? 有場打左25局

17局
呢邊下半場開波
又要兩邊睇

痴線 會唔會打到日出
都係ian

Kershaw代打

Kershaw?

打得幾好 差少少就安打

經典

18

Diu 食完個飯睇下完場未 仲未撚完

十八局…

屌完未啊

eovaldi好勁投左6局

已經投到第90球

道奇仲有大把人換 吹咩

但wood好廢 上親都失分

打到2046

已經walk咗sandy leon

下一局仲要繼續俾佢投 偏偏道奇又打唔到佢

但係下一棒到eovaldi打喎

係呀 佢打 = 唔換人 = 下局要繼續投
不過紅襪都已經無人可以換

搵position player投應該會俾人打爆

紅襪投手得返個2打6同sale可以上埸

仲有pomeranz

pomeraz warm up

完！

GONE!!!!!!!!!!!!!!!!

完。
18局

walk off

嘩屌你老母

muncy
我Dodgers

eovaldi 好慘

春訓無人要的Muncy 道奇MVP

唔明仲咩唔換

仲有冇人換

終於收工

可能怕聽日後日唔夠投手

pom

追返一場

但我覺得唔換都合理
無理由壓埋其他先發上黎
宜家都係見壓制到，贏到就贏。

其實Muncy上次打擊都差d home run

兩隊我無特別偏好，但我覺得red sox 打得好啲

聽日得番E-Rod同Pomeranz可以先發

睇左5個鐘輸波 好down

睇咗7個半鐘 飯都無食 好down

He gave it all.

為佢鼓掌

做完兩次TJ

頭先諗緊點解晏晝仲推咁快 ，原來打咗17局

新手想問下點解打完一場第二場咁快開打 啲球員飛黎飛去有抖過咩

主場無記錯應該係2-3-2
換主場之間有休息日

world series係best of seven
即係七局四勝

頭兩場喺boston打(連續兩日)
之後有一日移動日飛去LA

第三 第四 第五場就喺LA打(連續三日)

如果有需要打第六 第七場
就會有一日移動日飛返boston
咁第六 第七場就會喺boston打(都係連續兩日)

謝謝上面兩位巴打指教，我見佢呢頭打完第二日又馬上打嚇左跳

18個inning
好彩去左訓教

今朝特登起身睇 想話睇完再補眠屌你13局2:1以為有得訓點知
最後睇唔到Muncy 再見hr

個左線審唔係咁垃圾2:1個到真係訓得

Reddit都有人屌線審同主審
不過今年季後賽umpire質素真係怪怪地
之前洋基有場個一壘審誤判左5次

點解投手打bat完全無任何protection gear

又一場悶戰

base loaded

又係傳球自爆

又輸error 屌出聲

應該跑左入線犯規喎

又error

跑左入線應該犯規啦 屌佢

Cora 係咪唔熟書
咁都唔challenge Boston

真係運氣嘅盡頭？

唔challenge , 結果輸多幾分

已完

可以收皮

大大個3分炮

屌 好嬲
頭先error拍抬拍到手痛

魔鬼在細節就係呢d

我知呢樣野都係因為cpbl 出現過
個時我fd.仲話咁低級嘅out都可以有
點知ws都有，更離譜係唔駛out

電光石火之間umpire要揀嘢嚟睇
呢啲1壘force out通常會睇個壘多啲 好少睇壘線
責任真係在於Cora唔出嚟嘈 搞清楚發生咩事都好吖
利申 有umpiring經驗

但係呢個call 好似無得用replay review
replay review唔係樣樣野都可以用

咁香港打波更加冇得review添啦
個point係要叫umpire解釋
同埋迫個umpire meeting 問其他ump睇唔睇到有interference
但係個cam淨係影住佢on99咁企係個dugout道

3run hr

back to 1-run game

有戲睇！

壘包精算師Madson

我見啲台灣人講呢球被裁定捕手故意扔跑者，唔知真唔真。

今日想打10個鐘

mookie betts 兩場仲未有安打

乜撚嘢話? 9up?

好明顯係藉口 Dodger fans自己解讀啫呀話

又係Jansen放火

tie game！！！

又Jansen

28 Innings incoming boys

但price 準備出黎

steve pearce

Jansen呢球直接失投紅中

算係贖罪 啱啱傳比Vasquez傳得唔好

好心聽日set up pitch就換一個啦屌
之前做完手術出黎就不時爆炸

其實佢先係set up man

所以咪話換一個做
佢之前唔知心臟有咩事
出番黎之後連續大爆炸

尋日又黎料都仲比佢上

Price 後援一向唔廢
同埋佢今年破左魔咒

Madson先係今年最廢果個
頭兩場一換佢就幫紅襪清壘 今日又黎

每次見到dodgers啲強棒都覺得好有威脅
但係red sox完全無呢個感覺

係咪要調番轉
佢地呢個series熄哂火
紅襪反而食左藥咁 尤其係jbj

點解啱啱Dodgers 一三壘攞唔到分可以一個reply都無

Betts+JDM呢兩場都無安打喎

佢地今個series clutch 廢到笑 瘋狂殘壘
一係就後半段係咁比人3上3下

madson今年打nats嗰時已經好dup下

Dodger 係有安打 但係分開哂
不過強棒可能係既
紅襪救世幾次都係後段棒

我就準備好9局完準時瞓教
你地呢

換走Leon邊撚個catcher

又換走個捕手
又要出三號捕手了

自 Swihart

嘩 redsox又準備換晒D人

lead

Swihart掛

係咪又可以賴Roberts

Cora究竟係好彩定係神調動呢
次次一換就有黎料

devers
cora賭贏咗

係好彩

呢件又係季後賽爆發
咁後生值得養

所以Boston今年贏唔到可以收皮
相近嘅例子有Molitor

Betts IBB

唔知邊個 即係點?

道奇個教練
但其實佢真係有問題 太多次想偷多一局半局奶野

不過我覺得最大問題係輸運

Paul Molitor 15年上任雙城manager
17年去到Wild Card 所以球團今年年頭買人
不過今年食咗屎 季中炒咗

你應該諗緊Mattingly 而家係Marlins帶新人就OK Dodgers年代佢打playoffs真係慘不忍睹
BTW Molitor 同Mattingly球員年代都算名將

前田首登場曲咁毒既
咩料 初音？

2 out bases loaded

完。

多謝前田

放火了

失投 又清壘

8 unanswered runs

steve pearce again
boston 1st basemen are the MVP

LAD bullpen

差距大到
頭先換代打上黎雷
紅襪2out 就清壘

抵輸啦 今年紅襪clutch

Jansen Madson 孖寶至少送左兩場比紅襪

btw 如果justin turner arm好啲 benintendi會唔會out

Rich Hill應該屌哂咁多個bullpen老母
咁都嘔番個勝投出黎

下年有無隊敢簽madson

前田依個post season真係唔掂

x終於有安打

果個如果係Arenado一定out 因為佢會bare hand+good arm

但其實都算係咁 tendi太快

九局上放題

呢個尾段式強姦令我諗起Royals

琴日D nonsense 今日一次過清哂
紅襪fans一定睇得好爽

金寶湯又準備放火

kimbrel又爆

金寶又救收視率

bullpen鬥放火

breaking ball

catch到knuckleball咁

Kiki Hr都係救唔翻呢場

諗真D

如果唔係前田放火dodgers walkoff左

早走嗰啲dodgers球迷入番stadium未

嚇死人咩

devers nice play

devers' arm

死仆街 又踩人隻腳

屌machado又踩腳

條友真係契弟黎
唔係佢我都可能食住花生睇World Series
因為佢我真係支持唔落Dodgers

今個postseason Kimbrel同Jansen都
好似冇晒啲大心臟既closer

睇at bat 啲marginal call全部唔畀

Win

尋日前田有球差勁多都strikeout

前年上年都係爆多

Jansen 舊年都係係咁爆

上年Giles

3-1

道奇準備2連亞

Coming into tonight, the Dodgers were 54-0 in 2018 when leading by at least 4 runs, the only team to not blow a 4 run lead this year.

侵

今朝反猶太殺人咁大件事
仲敢上twitter講棒球
大佬呀,搏炒都唔係咁下化

我一起身睇到0：4就訓翻

我錯了

早幾日Pearce讚完Machado “the best person he’s known in the game”

侵侵真本土
佢做所有野都好美國

Game 5:
David Price vs Clayton Kershaw
我最期待嘅畫面出現了

Sales呢

可能BOS想返主場捧盃

邊個爆先

竟然唔出sales

真係有得睇美普國科

kershaw 啲直球

前Orioles隊友都要比下面嘅

調理緊身體掛

今年美普解左咒啦
係睇kershaw

打nlds 已經做到 8局 無失分啦

打勇士

洗唔撚洗咁撚快呀

pearce hr

屌price

world series mvp

比數？

JDMartinez自爆

咁多日做position player,淨係出事左一次都算係咁啦

守到守到

終於有日起到身睇 順便準備下present先

Bottom 4th Red Sox 2:1 Dodgers

Mookie Betts

JDM

JD同Betts做乜鬼
前4場唔記得點bat
今日就番哂黎

喺最需要佢地嘅時候捅咗dodgers兩刀

david price 7 strong innings

Matt Damon 同 Jimmy Kimmel

ws mvp提早頒啦不如

pearce痴左線

price都有機

我都覺係price

我真係走左去搵個首咩歌
Perfume既歌黎
幾出名既組合

alex cora信唔過金寶湯?

仲以為真係咁毒用初音

如果田中有一日做終結者唔知會唔會用akb
我記得田中超級迷akb 同大部分日本女團

比你信唔信
兩個series 有一半以上係爆既

Kelly

Joe Kelly 5場都有打
6 IP 10K ERA 0.00
都有競爭力

不如打和啦

直接出Sale收Dodgers檔

緊張的時刻來了

因為金寶湯4分都可以爆

近15年冇後援拎過
上一個係Rivera

應該冇咩可能

琴日同打Yankees最後一場
睇金寶湯真係對心臟既考驗

啊仲有瘋邦 放上黎中繼 點知投左7.1局
Cls

但係andrew miller前年都贏過alcs mvp
不過佢嗰年真係好屈機

postseason嘅mad bum真係mad

14件年既madbum真係完美表現

好中意佢 雖然唔係巨人迷
佢真係超強心臟撚 之前仲要打擊勁到有人會針對佢

搞掂

Red Sox win

Red Sox World Camp

sales 3k and red sox is the ws champ

最尾K走既係Manny Machado 真係爽

Champ

成個postseason 林子偉一場都冇出過

仲要企唔穩

由以前喺橙雀到而家喺dodger都係俾人K

鬥唔贏啦 ws唔需要輪換
之前同佢爭位果個係holt
holt postseason 打到幾好 你話要爭三壘 Devers又彈左出黎

其實佢去其他隊真係有機會入到25人名單

呢件真係賤種狗黎
不過係有料既 去洋基岩哂

雙數年巨人已成過去

mlbtv有得睇埋mvp

真係絕配

比cubs破完處就冇哂神力

btw上年game 7 dodgers都係輸5:1

2016 cubs

Alex Cora係犀利既
第一年就隊史最多勝+直踩冠軍
唔係死好運最做到

新敢帥 戰術大師

報下邊個拎 我冇得睇了

好似仲未講?

Pearce

Steve Pearce got it

Pearce MVP

各位Dodgers 嘅兄弟

來季再見

淨係佢對Price個種信任已經夠巧勁
同埋出Pinch Hitter黎講好有料到

Thz 都正路 爆哂seed

Pinch hitter絕對有運動成份

pitcher喺mvp selection上面都係比人忽略

其實唔係 但sp 一個series最多先發兩場
Rp就局數少 好難同野手出足咁多場+9局比數據

其實如果Pearce 冇咁勁都有機會比price 只係佢今日黎個雙響炮

spring training再見

Clayton Kershaw is the first pitcher ever to lose 4 postseason elimination games.

佢ws era 7.36

春訓係全年false hope 大戰既開始

549.1 innings pitched.

That's how many scoreless world series innings it would take for Kershaw to tie Bumgarner's ERA.

笑到流眼水

話說 原來道奇個coach 就係紅襪04年0:3落後comeback 果個關鍵偷壘

The steal

greg bird

不過以五場end嘅ws嚟講
price兩場都勝投+quality start
加一場後援無失分
其實計contribution都絕對唔細

冇計 果年Cole Hamels /Randy Johnson+Curt Schilling好似都係咁既成績 就有得拎
今年Pearce 個成績打到Ortiz咁點唔比佢

後援?
你話game3 9 inning嚇到Cora即刻打電話叫金寶湯投多0.1局個場?

咁最後都0er呀
不過野手就一定pearce拎 no other choices

其實Evo都係無名功臣
Game 3後援100球爆左Dodgers個bullpen 紅襪就保留到戰力
後面就睇Dodgers bullpen放火自爆

真,唔係佢食左後面咁多局後面不利既會係Red Sox

Congrats Red Sox
Clearly the best team won

完咗ws又回歸平靜

可惜今日返工無得睇live

呢個post隨時推到春訓完都未1001

話說呢到有幾多人係真係識打

體育白痴齋睇唔識打 落場同frd玩傳球連行遠幾步都傳唔準

呢樣運動就衰在呢到
難上手 場地又要大 仲要危險
香港真係成世都冇機會發展得好

華人社會根本好難發展北美運動
人地就係地方大 多時間

打壘球計唔計

仆街 記錯時間 以為聽日先打

miss左封王

點先叫識打

其實壘球都好發展過棒球
壘球場首先就細d 上手難度都比較易（上手下手既分別）又多女玩
我都見唔少學長轉過去打壘球

可以打到一場90呎壘比賽就算識

係台灣玩過發球機
就算較到最慢速都係連波皮都打唔到

季後賽討論區
新一季開個新post啦

仲有日米野球

其實唔好怕柒就打到
第一輪跟唔到打第二輪實打到

一排冇玩之前去太魯閣打140第一輪都係唔點打到
第二輪熟左個球速基本上就啪啪啪

或左可以試下用收打黎跟

屌 等春訓啦

Or至少等選秀

今年咁多交易靜唔晒嘅

淨係Harper 同抹茶多都已經勁大話題性

諗到machado好大機會去洋基真係

my harper

仲有kershaw

想harper 去cubs 搵bryant 搞基

GIANTS入唔到playoff但睇到dodgers差唔多俾redsox sweep
giants下年唔該努力d換roster

Giants有排搞
主力又開始老 farm又冇乜勁人
隨時下年trade走mad bum

作為基迷都唔想machado嚟

水手fans表示對Ichiro復出好大信心

唔想出一場跟住就退役

都幾大機會
Didi tj
佢仲要係arod fans

賤種狗三遊炮 洋基好難唔想要
不過其實我覺得洋基要補sp就真 打紅襪都幾明顯係輸投手

除左田中postseason 冇個打得

應該係一場退休啦 不過背號未必退休到

水手51號都幾猛料 淨係為佢而退休球衣有d難

唔會
最近先話打到50歲

佢想打同有冇隊比佢打係兩回事

所以咪話我對佢有信心
佢作為正常球員打春訓喎

佢今季都係想打 又冇大傷 水手都係轉左佢入助教
好明顯係因為有競爭力 想搏季後賽

如果下季水手心態一樣既一朗都好大機會最多係expanded roster standby

不過我唔係水手迷唔太熟水手既情況就真既

madbum今日就即刻exercise option
老實講以為midseason會trade走佢rebuild

巨人我最中意就係madbum 同Posey
其實都想佢地出走 拎第四隻戒指

鈴木翻NPB養老有冇得諗

orix

返去牛牛就上神枱帶隊

記者 Andy Martino 在報導中提到，洋基隊的棒球事務與球探部門對於爭取即將成為自由球員的道奇隊內野手 Manny Machado 其實並沒有那麼積極，但最後球隊簽下他的可能性還是有的。

邊隊簽佢準備定日日brawl都得
依個postseason得罪咁多人下年仲唔刷新被觸身球紀錄

屌machado好撚廢
Trade佢唒咗D prospect
利申 dodgers

壓價姐
上年紅襪簽jd前都有類似statement

佢番曰本應該係教練身份了

Ichiro有冇機入美日兩邊嘅名人堂？

如果唔入先得人驚

雖然係入硬
但係都要ichiro肯退休先得

應該都會為佢退啦 接觸棒球既都知51號同ichiro 兩樣野係分唔開 佢啲紀錄都係係水手到誕生出黎

randy johnson都係51
有機會同時retire晒兩個

咁可能因為ichiro入mlb 個年randy johnson 個時又未退休
所以一朗咪用到51號 依家真係可能等一朗退休 就兩位既51都會退
Btw d-back 都退左randy johnson 件51了

似係喇
日米永久欠番

兩個今年都大傷...
下年好大機會又係50％勝率附近
但最好睇既14年黑馬開始個陣都係咁
#giantstorture

瘋邦黑仔
上年on9玩越野車撞車
今年就強襲球

諗起青木 比捕手回傳打到骨折兩次
Btw posey約到22年 應該唔會走
都過左癲峰了 佢13年比人撞完14年回歸爆seed真係cls

我上面講51就係諗起rj

呢件真係神獸黎 除左Nolan Ryan 最變態就係佢
呢個睇番佢個每季三振數真係不可思議

100mph 直球 95mph slider 仲要係超大軌跡

Randy Johnson都唔係水手退休

但係rj喺水手時期都好撚勁

最勁一定係係蛇隊果陣
但佢係水手比拳王調教完已經好勁
只係因為季後賽問題 先會分手

唔係水手退休水手一樣可以為佢退休51

如果retire ichiro背號
但係同時唔retire randy johnson背號嘅話
咁就有啲尷尬

我就覺得佢大部份最輝煌既時期都係D back ，4連cy，WS都係響D back
當年Junior都番左黎打兩年

不過你咁講怕老尷既話都係既
始終入左水手名人堂

Rj同一朗去到洋基都有d慘

Brett Gardner 同洋基簽咗一年750萬美金contract

Clayton Kershaw and dodgers signed a 3 years 93m USD deal

希望依度傾多啲交易

國聯舒適圈

紅襪開QO比金寶湯

金寶湯要長約啦
red sox係想ensure有補償選秀

基本上一定要比
佢走就多個選秀權

就算唔走 金寶湯賽季其實幾穩陣 係postseason 先放火
佢肯受qo有賺
睇佢有冇其他大球會offer/想為錢而走
紅襪下季一定仲係強權 好多後手打起 主力都未退化 係有心再拼戒指既話唔係 另一隊強權都未必會受

Dbacks 退#51係因為2001年攞到world champs
Mariners

CC Sabathia signed a 1 yr 8M deal with NYY

有冇人知邊度可以睇聽日嗰個mlb japan all star
有mlbtv但係好似冇coverage

原來update咗 有喇

Japan series 冇人傾？

日本仔連台灣都唔夠打

睇緊

呢隊mlb算幾多線?

Santana

秋山

西武1棒

係呢
有冇人有打算2020去日本睇奧棒

柳田walk off HR

yates爆咗

表演賽無乜興趣
亦無乜參考價值

Game 2 MLB俾人核炸

望住水手依排d交易
我睇唔透隊野個未來
可唔可以安慰下我

結果得見肥ryu 有接受qo
金寶湯 harper 開口 果堆都冇受 好睇了

會唔會洗牌呢 想睇harper去其他隊打波 唔使場場比人bb 冇波打

恭喜大谷翔平拎美聯新人王

最搶手分分鐘真係Keuchel
Harper/Machado 啲態度都有啲令人懷疑
金寶ps又爆

開口ws都一般 不過佢個類型其實好吃香

本來球速就慢 靠控球+breaking ball 食飯 老左跌球速只要個機制keep到都可以用 好似Colon/Z神咁

Harper其實一定有人搶 佢係人氣王 唔同賤種狗
Harper係口直心快 有d燥 但唔係賤格 好多人中意佢有火

賤種狗係陰濕賤種格 又成日hea跑
唯一唯一優點就係佢係三遊 harper係外野+一壘

Blake Snell and Jacob deGrom won CY Young

光芒隊隊史第二座CY Young Award

真係Betts同Yelich MVP

都正路

還我JDM mvp
雖然betts攞都實至名歸

大家點睇marlins 新logo

一日Jeter做老闆一日都唔會支持
以前老闆已經夠縮骨 Jeter 仲青出於藍
明明有機會係收成期夾硬賣人重建 仲顛過阿狗雲爺爺一年賣一個隊長

chilungsin

Ozuna Yelich Stanton
咁既Outfield都要重建

雖然幾年內未必係拎ws 因為其他位要補強
但龍骨放係到邊有可能重建 D.gordan 呢堆又賣 一定係以條龍骨建立王朝
佢地就拆骨換育成 育成完又賣無限loop 除左肥卡布果年拎左ws之後基本墊底足咁耐 外卡都冇入過幾次

好似話如果marlins人工低過某個數
derek jeter有bonus收

有幾點要 clarify

1) 上手老闆 Loria 賣 Marlins $1.2 billions

2) $1.2billions 入面有$400m 係負債

3）Jeter 同佢幕後金主實際上係俾 Loria $800m cash, 嗰 $400m 負債唔係清咗，只係幫 Loria 揹咗

4）Marlins 2017年嘅 operating loss 係$66m, 已經包咗 revenue sharing

5）Marlins 2017年嘅 payroll 係$110m 左右

6）Marlins 2017年嘅 attendance 係國聯包尾，全部30支球隊入面排28

7）Marlins 由2013年開始嘅 attendance 都係國聯墊底，而 2013年嘅 payroll 係$24m

現實係 Miami 根本支持唔到 Marlins 2017年時嘅 payroll
繼續留 Stanton, Yelich 同 Ozuna 從經營角度同自殺無分別

咁marlins不嬲都係小市場
之前贏WS 之後 Loria 咪又迫 Dombroski賣人
根本Florida support 唔到兩隊
仲要都係咁縮骨

rotation
無咗Fernandez呀

marlins呃完政府錢起新球場跟住第二年又賣哂d人
搞到依家光芒個新球場都唔知有無錢起

去過Miami一次
又唔算少人
個棒球場又近市中心
而且都幾多拉丁美洲既人
點解都養唔起隊波?
Tampa Bay又係觀眾長年墊底

Tampa 係有心搞波但真係球場位置配套問題

Realmuto走唔到

根本冇人想留係到

佢好似有公開表示過sell me
不過要等到有好既package啦 呢樣野馬撚魚數口真係好精 話哂係mlb專屬農場

原來係咁
其實馬撚魚之前農場培養南美球員都幾出名，乜搵唔到果邊既金主咩
其實有水喉 觀眾群會慢慢變大 好似曼城咁雖然都係落後但一直沖緊上去
話哂都有拎過ws 出過唔少名將

Paxton to yankees
北佬送出頭號新秀justin sheffield 比水手

原本我一黎唔想水手賣Paxton出去,二黎更加唔想佢賣去太空人

依家賣比Yankees仲要拎到Sheffield番黎,依波賺呀
不過Yankees依次trade睇黎真係好想下季拎冠軍

Beltre真係退休
要幾多年後先再出到一個又勁又幽默既球星

出全即刻賣走哂

Yankees呢啲名門 每一年嘅目標都係冠軍架啦
而且今年比世仇攞左冠軍 點可以認低威

Yankees 唔aim冠軍應該會俾d new york 報紙屌到仆街

Curse of the Bambino 破左之後
14年黎得一個ws

以名氣同資金投入黎講比報紙佬屌都正常

關咩事
係咪都屌㗎啦
80年代屌得仲甘

Cano同Ellsbury swap

痴線 幾年前如果聽到呢D傳聞以為係4月1

好似兩邊傾唔掂數

爛約換爛約

一早要賣Cano走啦
Mets快d帶佢走唔好阻住我大水手下年美西做坦

水手正式宣布重建

真係trade咗cano amd diaz

賣Paxton個時都知佢真係疊埋心水rebuild啦
依兩件應該係唔計Paxton之外最值錢
再賣既話應該係Segura同Haniger

留名睇下年subway series

下年NL east癲到

有消息話費城對Segura有興趣
加上Segura同Dee Gordon不和 水手應該賣埋佢掛

下年馬撚魚同水生挑戰最低勝率

BAL表示

金雞：hold my beer

點解咁多人拎上年馬林魚同水手比
我覺得水手d賣法係合理
馬林魚個d係發老脾

逢球團重建都會咁講㗎喇
馬林魚直頭係洋基附屬4A球團喇

我上面都講過
馬林魚根本唔係發老脾
係上手老闆無咁大個頭戴咁大頂帽
呃完個球場返黎谷大盤數再賣盤走人
成隊波根本支持唔到個 payroll

你碌番上去
Yankees 巴打有貼過馬撚魚財務狀況

可以想像係打比羊咁，使左錢入唔到頭四
冇歐聯冇sponsor直接爆炸

我明
姐係我意思係水手同馬林魚個賣野方法唔同
馬林魚個款係冇乜還價能力既大拍賣
水手so far都係雙贏/賺緊既trade